而家元朗商中係咪收收地皮?

唔畀改維基

check偽基百科